#shy#lme頭嘅女仔真係好能正式。。。

的確係

介紹返..呢個我老婆..

今次企得好穩

好能正式……岩岩捉咗佢黎玩咗幾獲

我老婆是我的支柱..

點解要捉我..

手指好長好靚
打j一定好C服